[暖蛋] LG 官方公佈新機 Velvet 外觀影片

LG 最近頻頻預熱的新手機 Velvet，今天又迎來了一次官方的全方位曝光。在已經確認的雙曲面機身和「雨滴」型後置相機基礎上，我們現在透過 LG 放出的短片，對新品的螢幕樣式及開孔、按鍵佈局都有了一個比較完整的了解。

從影片中可以看出，這款新機正面的曲面螢幕採用了美人尖式的缺口設計。這樣的選擇感覺有點值得商榷，畢竟中間開孔或是更富弧線美感的水滴缺口，在造型或概念上會跟背面的「雨滴」更加相得益彰。除此之外，Velvet 的底部除了 USB-C 和喇叭開孔外，也給 3.5mm 耳機孔留出了位置。LG 近些年一直在堅持的音質賣點，或許也有可能會被這款新機繼承。

另外從影片中也可以看到，Velvet 的金屬中框左右各有三顆和一顆按鍵。不出意外的話右邊應該是電源鍵，左邊則是音量鍵和以虛擬助理功能為主的捷徑按鈕。值得一提的是，在影片尾聲也確認了這款手機將會有黑、白、紅、綠四種配色。同時左下角的文字介紹也證實了之前 Velvet 將搭載 Snapdragon 765 晶片的傳聞，可見該款產品的定位應該會是主打外觀的中階 5G 手機。

至於其它方面，不知道 LG 接下來是否還會繼續爆料。最關鍵的發表時間目前也仍是未知，所以大家暫時就只好再多給點耐心囉。

呢部真係J得落

香港仲有代理先算
之前LG 香港先成個手機部收皮

LG啲機一係就好撚柒（G5） ，一係就好撚靚仔（V10），但可惜部部機嘅共通點都係易壞

曲mon，屌

808個堆機燒板燒到D人都驚
820個堆就熱到仆街
再加埋個濕鳩ROM, 係人都驚
利申:用緊G5

Source:

用到咁耐 G5啲濕鳩電換咗幾多粒 用兩用就老化發脹

屌, 用曲mon oled 真心唔洗買佢
以前就貪佢有3.5 同係LCD 換電姐

佢老味我記一世

港版G5被孤兒

鏡頭擺位幾特別

2年前先換左一次, 不過都唔襟玩
有粒已經脹脹地

佢係其中一個Android機個藍牙音量唔係雙向同步嘅牌子 真係好垃圾 連基本需要嘅功能都唔課金

好撚7....

你都幾好笑

對上一部an已經係G2 個期啲an機真係換唔落手所以轉左iPhone
對LG印象幾好不過個個都屌到佢化 連我個fd部V10都死埋 真係想知佢呢幾年到底發生咩事

主要係G4 V10燒底板 同埋G5 update走數做孤兒

窮撚手機

原來要去到你咁嬲先唔會原諒黑警

旗艦無得打，行返舊路玩特色機種，睇定啲先啦

笑死我
唔講以為佢俾LG啲電話炸死過
先唔講用埋啲垃圾類比
明明成個post 9成人都屌LG 都可以話唔記得點閪法

808 820都係比高通陰
好無辜
不過個rom 寫得衰， 無更新，就自己攞嚟衰
慳果幾廿個programmer
無晒成個手機市場
抵撚死

去到一個地步係 明明韓水美國已經寫好新firmware 改幾行code出埋港版都懶

仲要舊系統慢過同CPU 嘅機一大截
個個等緊新系統脫苦海

港版真係屌佢老母lg
睇住韓版上5.1.1
我部嘢重係萬年4.4.2

一開始用智能電話就用LG

G, G3, V30

越用越懷疑人生

利申：剛轉會預訂SE2

用過G3 2年都冇就壞左
GOOGLE左先天有問題.2部G3都會突然黑MON

好靚咩? 個d 都係上年大陸機 三星中價機個d 色
如果係旗艦應該用磨砂玻璃
水滴型機相機 其實就咁...都幾無聊

等睇lg執笠

LG咁多業務 除非佢自己放棄mobile 如果唔係都冇咩可能搞到HTC咁

屌原來香港v20 仲未有an9

應該得韓國有 好過香港G5停留係an 7
最後安全性update係17年4月1
同期Samsung S7港版安全性update啱啱升咗上20年3月1

好彩無等an9 直接換機算

最憎曲mon，成日wrong touch

LG D機好差下, 愈用愈差
無UPDATE, 唔會再買

估唔到有新系列

鏡頭好似v50咁打横靚好多

v10 我同屋企人一齊燒底板痴撚線

等佢用velvet底出旗艦機

$5xxx叫窮𨶙？

idog你幾時退出手機台

對應前面水滴芒

我都係 前後腳燒

一過保 燒！ 屌佢老母cls
成部機仲係好新 背殼皮太靚 裸跑錫機錫到癲
點知燒撚左

g2帶領細機大芒 點知g4一舖玩完

Kor G2, 行V20 幾襟用

呢個野應該出黎同三叔遲d部a71 5g打， 但香港lg, 不了， 水貨跌到2k先考慮入手做dap副機

屌，我都係，正on9

根本LG電話已經無討論價值

唔好曬錢玩情懷嘞

感覺唔睇好，唔知點解

應該年尾會到香港？

電子垃圾
等睇燒底板

就算無呢啲問題
只要有香港代理
一樣可以無update

我都係LG G5 苦主, 當年睇個個國家都有update OREO 剩係香港無, 激到轉會, 我話晒由G2 玩到G3, G5 ar.... 正仆街公司.

我之前兩部G2 都係個 MON 有問題, 而家用緊G5 換過一次電, 電有少少倒水同埋熱, 而且燒屏

咁勁仲用到G5
我部慢到仆街又唔夠位
已經換左機

如果唔係曲mon一定買

用緊lg g6都覺得有啲LAG
換機唔會再選擇LG

LG
部機用耐左會LAG
用左幾部都係咁, D SEPC識飛都無用啦

呢部年尾先出? 到時大把對手啦
你話5月出食頭水就話姐

LG手機部應該暫時都唔會執啦
幫APPLE同三星做好多野

唔係android 通病咩

三星無事.........
應該係ROM問題

我部機g5電量一跌到剩返2x %就會自動關機，可以點解決？

Btw lg永不錄用

無得升oreo
都算，g5電量一到2x%就會自動收皮。屌

買新電先得 老化

屌你，我有3舊電舊舊都係咁。
有呢個問題時，部機未用到10個月。

前前後後買咗幾粒電 最後都係換撚咗部機

e幾年android同Snapdragon都進步左好多 3年基本上冇問題
但係而家AN個價同IPHONE差唔多 而apple又肯出SE
所以下一年應該好精彩

因為可以用佢粒電加配件整尿袋供電比其他機。會有個諗法係幾方便。
所以前後買咗3粒電。

利申pixel，都覺得用耐左差d

直接買部player仲靚聲，電話聽歌始終唔掂，就算有獨立dap都唔係靚嗰粒，又多干擾

用緊G6諗住換G8/V50 點睇

不過印象中lg d手機好似一跌必爆mon

當年買18XX lg q6 其實唔錯 1080加4GB ram MON果陣算靚 睇youtube 連登幾好

V50 更新次數密過V50s

利申：用緊V50s，等緊佢更新可以用到香港5G就已經足夠

LG通常都係買水機著數 4個月左右就跌左3-4成入得手

諗法係好
但粒電太細,經常倒水
我前前後後用過五粒
兩粒原裝都係用年幾就大肚
之後買A貨
最後部機慢到仆街忍唔住換

唔係官方唔撚知攪咩攪到電量剩2x% 自動重開，我諗部機我會用多一兩年。
換機會望住v系列黎換。

Android 原生系統大家都差唔多，lg 有個好處係鬧鐘可以暫停一日。有時好似今星期咁，星期5可以訓遲啲，可以暫停個鬧鐘1日。其他系統就要星期4 全部鬧鐘關晒，星期五晚全部開返。

g3同 v10用家，兩部都好滿意，v10相機堅正，但死底板 仲要死咗兩次。g5同v20都唔知做乜鳩，太柒。g6開始有啲起色，抵玩， mon唔錯， 仲要同時支援hdr10同dolby vision， 可惜相機冇賣點，samsung又買起曬啲835，焗住用821。v30先係完全體，除咗4gb ram之外冇乜可以挑剔。以為g7會改善，點知越嚟越戇鳩，又notch又盛， 又柒又貴又冇賣點，v30已經係最後一部靚仔機。從此收皮

v20襟跌

明明G2 好撚高質
LG自己玩死自己

等佢出部靚靚仔仔嘅旗艦先算

LG講明唔會出高階旗艦

一樣，一過保即燒
前v10用家永不錄用LG，話之佢出咩新機
電子垃圾

G2 係真機王
2014 買，到而家仲用嚟做後備電話 + 電視遙控
大芒大電，而且唔打機嘅話普通使用完全唔覺慢
而且超大量刷機資源點玩都得

睇到 G7 之後自己玩死自己好傷心

當年個double tap to wake 簡直係劃時代功能
仲有個screen ratio
紅外線依家啲新機全部整走哂無得當搖控用
最衰部舊G2 入水壞咗

真係喺香港出先算啦，LG出新機慢人幾拍，到時同級又多對手，LG又貴過人，買唔落手

個陣用845嘅V40拖到1月先係香港出 轉頭人地S10都就賣了

仲用緊v20 taobao電用到一日半，
幾好，不過個電話變左好大舊

我用v30有加埋電話殼
跌左不下10次都無事

以前用v10一年燒咗兩次
依家部機有時正常用到 但係有時開機有畫面但係入到去就自動黑芒
想問吓即係壞咩

諗返起都心酸，香港LG好似無心做咁

V10裸跑都襟跌，
死底版、倒水電係問題

最近lg電話係咪代理都無埋?

LG撒走晒部門 維修部都判左比人

我老母走去買電話想買lg機
個店員話香港無代理嫁la
係咪即係淨係得返水貨無行貨?